點解有人可以講咁多是非

明明你講最多是非，好意思話人多是非

佢地番工嘅意義就係講是非

利: 響位豎高耳仔旁聽

講事非都唔緊要，最攪笑係佢話人多是非

我返工成日講同事壞話

有無一日講足8個鐘先

對唔住囉

你係咪接近退休既女人

禾三十碎都味夠牙

咁唔係你
條友真係好難頂

咁又無
邊個ON9我當面屌都有

原來你咁大粒我以為你係small potato

博炒mode啦

話人多是非本身就係一句是非

咪就係

岩呀